中大鄧寇克大行動！

😭各位中大手足情況告急😭
有冇家長可以幫手捐贈物資，救救我地既未來
✅Johoson沖涼液
✅生理鹽水
✅fa用品
✅水
✅大量杯面
✅大量飲品
✅大量乾糧
✅氣密眼罩
✅濾罐

pm @bearbearbb
@raymond6157

九龍區交收
我地會係5點半-6點朗豪坊收集，逾時不收，過六點後我地就開始送上去中大啦🙏🏻

中大要車，仔女要離開

push

香港人報仇

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

我p牌推唔郁！大家幫幫忙！

Push

有車出車，救走學生！

英國海軍有一個傳統
當軍隊徹退時 不會遺漏一個陸軍

而元帥講 英國需要三年來建造一艘新軍艦，但需要300年來建立一個新傳統，於是海軍堅決執行了鄧寇克大徹退計劃

而林鄭既初心成為香港開埠以來最大罪人

推

#緊急

家長同仔女，
大埔公路往大埔段上唔到，
要揸到大埔，屈翻上大埔公路往沙田段先得
⚠⚠⚠大埔公路往沙田段⚠⚠⚠

中大四條柱一出，右手邊好多家長等緊你地

幫拖

謝謝幫推

推推推

朗壕坊物資站已被查封

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

Locobike: 因為系統故障，沙田至大學站嘅單車全部開哂鎖，同學唔駛打上黎問，踩左先就得。快啲踩走唔該。

推啊

Will do linger ???need food !!

收物資長時間d得嗎。中大同學生會唔會無野食

LocoBike FB：
因為系統故障，沙田至大學站嘅單車全部開哂鎖，同學唔駛打上黎問，踩左先就得。快啲踩走唔該。

*藍色嗰啲出租單車啊

救人呀

【圍魏救趙】

真心，大家信我嘅，我係中大，大家唔好再吹雞話入中大，圍魏救趙，去沙田同大埔開花唔該。

入嚟中大係冇撚得打㗎，出口又少，路又闊，據點又雜，仲要封撚左好多路，只會自己攪自己。

求大家惟一救中大方法，係開花，唔要人唔要物資，要花。

手足唔需要鄧寇克
手足淨係想保家衛國
點解我地唔搵更多人入去支援佢地保住中大呢個家？

甴近平

Pish

救人啊

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

東鐵綫來往粉嶺站至羅湖站/落馬洲站列車服務暫停

2019-11-12 18:19:42

推呢個

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

from cusu tg
1835現時中大缺糧食同長遮
物資搬運：大埔公路至四條柱／崇基門 再到學生活動中心

我屌...我認我係港豬...
我今日全日係度開會,....唔知發生咩事..岩岩先開完會
有冇懶人包, 依家咩情況, 需要D咩, 洗唔洗要人

香港良心

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、有能力有決心的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

較早前警方向中大校園瘋狂推進開火 tg布袋彈等 進入各大樓宇 拉左至少5個學生 全日一直講緊話要包抄／沙田大埔等各區開花救人
依家段崇智同警察談判完畢 等緊回應 現場需要糧食同長遮等物資 但好多出入口都有便衣狗

收到 ! 唔該哂, 我立刻睇下我附近有邊區聚到人.
全民加入抗暴

咁姐係夠唔夠物資

依家先見到

宗教活動? 有冇機會? 搵個牧師拉大隊

中大校園依家需要裝大量隱瞞CCTV 如果唔係夜晚d狗入哂校園 冇人知佢地會做咩

自己地方點解要撤離

有證唔直接入中大問 要係連登問？

唔清楚 佢地tg冇再更新物資方面嘅資料 但大學附近大部份路都好塞 暫時都未必入到去

真係好想.....全民去中大救人....有本事射殺埋我

你買幾箱水同杯麵物

放野再接人

推！救人啊！唔想今晚變為中文大學64事件

pish 唔要食物

依家仲可以去邊捐物資？

推呀 雖然睇完套戲悶到差d訓著 但而家真係明白曬套戲

真係好心up 要平安無事呀

Pushhh

揸巴士去啦

小編B轉貼：//有冇Admin可以幫手係公海叫家長唔好湧上去赤泥萍嗰條路啊？？？
因為太多家長等接放學啦但係基本上都唔會有仔女想宜家呢個時候走
啱啱就有First Aid叫我呼籲啲接放學嘅如果而家冇人接就離開咗先因為警察一嚟石路落就冚世界都收皮//

1849 #四條柱 要小型密實袋作急救袋

[突發]Locobike 表示
沙田至大學站所有單車故障無故解鎖
免費任踩！！！

好人一生平安 暴大人要安全啊

而家要咩？？

推喔

幫下佢哋啦 唔好孤立佢哋啦
佢哋全部都係手足 係家人
快啲去接佢地番屋企

幫你推

on9？班狗一攞到cctv就死好多手足

pish

要既係人

一係拉走學生
一係就打狗

中大前線係要尿袋！

中大前線係要尿袋！

中大前線係要尿袋！

幫推

魔警霸住二橋係爲咗條高速路同鐵路，唔可以使佢哋達到哩個戰術目標，有部分人要轉去‘黎明來到’，‘和你塞’運動！

香港版Dunkirk

定係
香港版雙城奇謀

自己揀

邊係 圍城防護戰 一步不讓

一齊行入去救人呀!
馬鐵, 大水坑落, 行入去半個鐘

此恩必報

pushh

一人一部單車接人走

天佑中大學生，平安回家！

中大要既係D-DAY